中國足球夢！！ 熊貓杯 中國隊U191-0世界冠軍英格蘭

香港時間5月25日19：00，中國U19國家隊迎來2018熊貓杯國際青年足球錦標賽第2場比賽，對手是英格蘭U19隊。第79分鐘，來自山東魯能的郭田雨帶球到對方禁區內射門得手，攻入制勝球。最終，中國U19國家隊憑藉郭田雨的入球，1-0戰勝世界冠軍英格蘭U19隊，取得兩連勝。

在首輪比賽中，憑藉蔣聖龍、郭田雨、徐磊和陶強龍的入球，中國U19國家隊4-0大勝匈牙利U19國家隊，取得開門紅。第2輪，中國U19國家隊與英格蘭U19隊交手。英格蘭U19隊陣中有來自曼城、車路士的球員。第1分鐘，陶強龍被對方球員放倒，中國U19國家隊開出左側自由球，蔣聖龍近距離射門，皮球飛出底線。第6分鐘，英格蘭U19隊傳球到中國U19國家隊禁區內，菲利克斯-恩美查頭槌攻門，皮球被中國U19國家隊門將撲出。第16分鐘，徐磊鏟倒塔里克-蘭普泰。菲利克斯-恩美查開出前場自由球，未能給中國U19國家隊球門製造威脅。第17分鐘，卡勒姆-萊特在中國U19國家隊禁區前沿起腳射門，皮球偏出左側門柱。第21分鐘，卡勒姆-萊特左路傳中，康納爾-加拉查在中國U19國家隊前沿起腳射門，放了高射炮。對於自己的射門質量不佳，康納爾-加拉查顯得很失望。

第32分鐘，菲利克斯-恩美查開出左側角球，皮球被吳少聰破壞出邊線。第39分鐘，彭鵬出擊放倒對方球員，領到一張黃牌。隨後，伊恩-波維達奧簡波開出前場右側自由球，皮球被郭田雨頂出底線。上半場補時階段，伊恩-波維達奧簡波在中國U19國家隊禁區前沿起腳射門，皮球偏出左側門柱。半場戰罷，雙方均無建樹，中國U19國家隊0-0戰平英格蘭U19隊。

下半場易邊再戰。第46分鐘，孫沁涵小角度射門，皮球被英格蘭U19隊門將威廉-克里林撲住。第50分鐘，卡勒姆-萊特放倒楊意林。第56分鐘，英格蘭U19隊換人，史蒂芬-獲加、尼雅-柯比後備出場。第58分鐘，伊恩-波維達奧簡波擺脫多名中國球員防守後突入禁區內左側，隨後倒三角傳球，菲利克斯-恩美查在中國U19國家隊禁區內起腳射門，皮球偏離了目標。

第61分鐘，徐磊踢倒康納爾-加拉查，領到一張黃牌。第63分鐘，徐皓陽開出前場右側自由球，郭田雨在英格蘭U19隊禁區內中路頭槌攻門，皮球偏出左側門柱。第64分鐘，劉若釩後備出場，換下楊意林。第65分鐘，菲利克斯-恩美查開出前場自由球，皮球被中國U19國家隊門將彭鵬抱住。第68分鐘，菲利克斯-恩美查在中國U19國家隊禁區前沿起腳射門，皮球被彭鵬撲出。第71分鐘，郭田雨衝入對方禁區內，皮球被對方門將踢出邊線。隨後，中國U19國家隊開球到對方禁區內，劉若釩在對方禁區內頭槌攻門，皮球偏出右側門柱。第74分鐘，史蒂芬-獲加在中國U19國家隊禁區內頭槌攻門，皮球偏離了目標。

第75分鐘，菲利克斯-恩美查轉移球到左路，積克-沃金斯左路傳中，皮球飛出底線。第79分鐘，中國U19國家隊發動反擊，兩名英格蘭球員在中圈附近相撞，郭田雨獲得單刀機會，郭田雨帶球到英格蘭U19隊禁區內冷靜射門得手，為中國U19國家隊首開記錄，把場上比數改寫為1-0！第88分鐘，吳少聰防守出現失誤，史蒂芬-獲加帶球到中國U19國家隊禁區內射門，皮球偏離了目標。最終，中國U19國家隊憑藉郭田雨的入球，1-0戰勝世界冠軍英格蘭U19隊，取得兩連勝。

入球信息：

中國U19國家隊：郭田雨（第79分鐘，帶球到對方禁區內射門得手。）

英格蘭U19隊：無

黃牌信息：

中國U19國家隊：彭鵬（第39分鐘），徐磊（第61分鐘）

英格蘭U19隊：菲利克斯-恩美查（第72分鐘）

紅牌信息：

無

雙方正選陣容及換人：

中國U19國家隊：12-彭鵬、5-朱辰傑、6-楊意林（第64分鐘，10-劉若釩）、7-陶強龍、9-郭田雨（第90分鐘，4-金浩翔）、13-孫沁涵、15-徐磊、18-吳少聰、21-徐皓陽、24-蔣聖龍、26-陳q

英格蘭U19隊：22-威廉-克里林、2-塔里克-蘭普泰、3-積克-沃金斯、5-蒂莫西-埃約、6-喬納森-潘佐、7-伊恩-波維達奧簡波、8-康納爾-加拉查、10-菲利克斯-恩美查、12-亞曆克斯-迪尼、14-丹尼-禾特（第56分鐘，9-史蒂芬-獲加）、15-卡勒姆-萊特（第56分鐘，11-尼雅-柯比）

睇錯191 - 0

少林功夫好野

贏國真係贏

陳q

too long